高登vs LIHKG文章數量統計網

LIHKG完勝

屹立不倒

個post沉得超快

lihkg 真係回得太快
好多post一開即沉

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

呢度正咁多

好多時回完個post 沉到唔知去左邊

淨係計沉底速度都知個活躍程度啦
ceo死撐

嘩 估唔到差咁撚遠

高登好在唔會錯過D post

留名

之前有個post巴打計過
lihkg既發帖量比高登多約三倍

而家唔止啦
開左AN版已經直迫十倍了

記得好耐以前高質既高登啲post都係咁快沉
所以留名好重要

食屎啦牙joe

有請小鳳姐

小鳳姐

厲害！